[深夜閪波］哈特斯菲爾德 對 車路士

HKT0400 Kick Off

四點，不了

踢完啱啱好起身

0400 起身睇ayi真係cls

睇

咁撚西時間都有人睇

場波一定好閪

4點屌你老母

起到就睇

唔睇唔好話自己車迷啦好心

呢個時間一定係西波

收嗲啦垃圾

你唔睇咩

你估下，估中請你食糖

玩咗doomsday heist未

你依d死窮鬼應該連入門最低資格既屋都賣不起

有五百幾萬
唔叫窮啦

不過你撚有frd同你玩咩

No mood to捱夜睇波

500萬拎黎燒比你老死奧狗算啦
樓最低價費4球，仲有飛機要3球

你睇人打飛機擺啦

死窮鬼駁唔到就玩人身攻擊

最低個層2百萬咋嘛

不過個炮買完番黎逐次收費真係on9

屌
咁你係無frd啊嘛

你又知

500萬真係天煞都買唔撚到。
可以返鄉下打飛機。

要儲下錢買iron man

睇你個死人款都知啦屌

屌 無鋒

On9又巴卡

捱唔到了

我訓了 聽日exam

Baka

飲水啱啱病好掛

3個中堅無雞曉

點解唔出飲水巴舒
又出韋利安巴卡

傻左咩仲出巴卡,近2場仲瀨唔夠野?

屌你老母 藥膏今場同我醒醒定定

阿衣可能真係打後備會有多d 野睇

Weak

我想問幾多点开波

Trueblue睇韋神

有樣睇架

返大陸啦

次次深夜波老鼠都係到

True blue龍虎榜長年排第一

想睇切，點算?

希望lan 發揮好小小

雙開睇囉

得一部電視

用電腦睇

又世三

閪波不了

等睇星期六修咸頓現場

盧卡古後悔仲黎得切，我地50m接收打輪換

有冇LINK?

不了 會助攻俾人

有冇HD Ace stream?

各位真藍

真隊

有冇link

溫書 唔睇了 一間final

hazard

Offside

應該比朗

屌摩閪

銘

Moses

暫時run得幾好

職業球員喎

俾d組織力黎睇下啦

兩隻翼衛廢撚到

悶到on9

西波

真係打唔到主攻
啲波都做唔到入去

冇speed

終於識入波

-6 never die

入得幾靚

On9反一世

弱隊殺手

baka

我有冇睇錯 BAKA

竟然係藥膏入

安助攻

收皮啦。入到波又點

失踪人口：柏度

又唔錯喎

入到波就得啦

咁都唔錯？

-6足球

弱隊屠夫

今場未派膠

OG 定點

佢入到波都唔會改到佢嘅on9

應該本身都會入

對面唔點都應該入

派清又贏

垃圾巴膠

安助攻 baka入波

得喇知喇

入波都要屌啦 條撚屌

岩

安真係笑匠

安做乜撚野啊

懶係型

垃圾係唔會有岩嘅一日

牙朗慢到

証明左垃圾車 要打反擊
把握對手犯錯 主攻會食屎

3中堅無法主攻

不嬲
唔係你以為上季點贏

兩隻翼衛質素高啲就唔成問題啦
因為太廢無突破落底 要回後
所以 進攻好多時集中係中間
你見火影 柒頭安 d 後腳 one two
都扯唔走好多人

屌你安
係要慢半拍先比

世三打正前好浪費 亞衣真係咁廢咩

出呀衣好過
而家波都冇得射

牙朗

慢又唔比人

對升班馬都感受到牙朗個種廢

快撚啲買sandro啦屌

夏神勁撚到

個波痴腳到

好想快D睇佢同美C VS

牙銘今日都有啲雞肋

安好似每逢周中比賽都正常少少

最慘慢得黎出波又屎

好似唔中龍

你確定？

安

0-2

睇返重播 藥膏個球唔中龍

係未安

又好似係

安 對唔撚住

頭先重好似有人反朗

朗助攻

反安又柒

安

ayi可以落黎代世三啦

反朗呢

安竟然用頭

呢球最靚係azp個斬波

我屌埋佢祖宗18代添啊

牙朗終於成功出波助攻

同意

又係安

安一入球一助攻

反巴卡反朗反安都要收皮

有問題 事實係唔夠班

安個頭防水咁

柏度

求出Ayi 小爆炸頭

Pedro

反安仲有咩好講

週中正常咁係未可以靠佢打巴

真隊 出波好高質

垃圾安都頂得入

柏度回塘回到

pedro依加真係

快手收世三換ayi

垃圾車係咪全部都唔識射單刀波

Pedro呢排射門好差

Pedro呢排唔掂喎

無計啦 比人封曬位

對面個龍捉曬HAZARD交橫.. 其實唔太關pedro事

呢d波都唔入
都唔知要柏度做乜

柏度嚟講呢球真係完全唔合格

柏度今季廢到

咁咪cup返大位先囉

咪係

個龍封晒位咁滯 柏度盡晒人事

封晒咁制 都有得屌 仲窄過達對馬體個球

其實柏度最近衰過安
不過冇人屌

lan係咪食左春藥
pedro

拎到波 都已經即刻擺身起腳..對面龍都係正前面.. 除非你話要扭埋個龍..

窄過條女個西

大位 冇人埋 順腳
咁都把握唔到
換轉係安/亞衣實屌到仆街

大大個龍係前面都叫無人埋

希望Ayi 小爆炸頭出

yes 希望後備出多啲佢
都算係有啲潛質

不了 我條女窄D

佢應該攞個下就攞返大位r1射

事實佢係處理得差

打機打得多呀你真係 都冇咩時間比佢 可以處理得好D 不過入唔到真係唔會點怪佢

講到以為現實球員係用打fifa既視點去踢波咁

咁咪世界級球星同球員既分別囉

係夏狗牙朗美國依d一定攞波個下已經知要點

你唔識波我唔怪你，因為你真係唔撚識波

咁佢同世123 比又真係未夠班

柏狗

Pedrooooo

好波！ 可以換AYI出黎啦

呢球就真係靚

咁先係柏度

柒頭安1g2a

反安又柒

繼續bin我c就岩

安爺必需反，baka都係

換人啦

佢場場都係咁就好 一定冇人反

算鳩數啦你..

駁不到就收皮啦

世三躝去後備席休息啦

逢反必勁
Baka
安
Pedro

我安又攞碌黑腸打啲反安塊面

換人啦好嗎

宜家係你無駁返我..你係咪搞錯左?

咁咪世界級球星同球員既分別囉

係夏狗c朗美屍依d一定攞波個下已經知要點

Ampadu Musonda一字排開出場

pedro 就係唔係 hazard 美斯c朗

加埋亞衣/飲水

咁咪廢囉

pedro就咁射就唔係叫處理得差.. 只係拍唔上hazard美斯c朗..

如果射依球係柒頭安你屌死左佢老母臭閪啦

唔夠講就開始拉闊件事黎講

想射大細

牛尾巴

我講得岩唔岩先

今晚啲組織如果keep到就好

古圖真係好勁

每場一次娛賓

牙朗個種慢真係好撚慢

比kante世三朗抖下啦

你自己碌返上去睇.. 係入波之前我先話安今場正常左..
講返依球 擺明係對面個龍捉曬hazard 路 一早衝左出黎..
先唔講美斯c朗hazard會唔會就咁射.. 但係pedro就咁射..唔會係叫處理得差..

都唔撚知想fake邊個

fake自己

連登仔又贏

陳豪哩下靚

換人啦屌

走返轉頭射 冇計

屌你老母

根本個位本身窄，攞個下係應該攞返大位，龍門出緊黎燙遠柱先係最好既處理

佢攞波攞前個位就仲窄。咁都有得講??

姐係你覺得攞前粒波好過攞大位?

屌又唔入

世三休息了

西班牙人係咪都係唔識射波

冇野好講啦掛屌
pedro回塘已經係事實

難得baka呢下有外西彎返轉頭比得咁靚

今次撐唔落

巴卡傳得靚

Ayi係咪覺得件底衫好撚型

躝啦世三

世三呢球彈得好靚

Ayi其實可唔可以zip下底衫

上年柏度應該戴咗帽

佢著左好多場 想等入波露底衫慶祝？

擾敵 識條春

特登架，同我中學特登著吊腳褲一樣

icon黎

飲水

黑白世三終於有得抖下

中學吊腳實係以為自己好撚型好撚出眾個D ON9仔

想睇爆炸頭>武神打

迪加比人迫一迫嚇到標尿

溝到女is ok

圖

你用睇波個視點你當然可以睇到個龍咁快就出左黎
現實邊會轉數咁快.. 當然你話hazard美斯c朗做到既..咁pedro的確唔係佢地個皮.. 你既講法係講落係好完美.. 但係唔代表pedro就咁射係叫處理得差..

can do better , ok?

你覺得只要唔係最好既處理就係處理得差
咁個話題可以完..

William go William go William go

Ampadu

我都係認為處理得差。

金剛阿含

武神打恥笑區

出指揮佬都唔出武神打
仲續約黎做乜

踢中堅？

咁大瞻

呀衣件白色底衫露曬出黎成個mk仔咁

你話事啦..

干地真係唔中意天神，又換佢

Ampadu幾高

干地就係要打西女人一巴

呀衣射到咁

以為雷斯踢緊

指揮

巴舒亞衣支點能力好過達子

著左鞋應該有6'0

岩岩重播柏度慶祝
佢比隊友攬到實一實都想整個心出黎極有喜感

ampadu個感覺好懶

Ayi件底衫

解得幾差下

有天神既分別

卡吐

長毛差d入波

ampadu攻門

古圖

呢條友好有嫌疑

卡吐嬲到

慘

期望一個17歲既球員有英超實力係不設實際既

10分鐘話你知天神的重要性

屌你老母臨尾香

個ampadu hea撚到仆街

好撚慘卡吐

防中岩佢啲

屌 咁都要輸返粒

屌又冇cs

屌你CS呀